想問有冇人今年新年見過KitKat禮盒

見過既話，想問邊度有得賣
咩味都得

係就係Kitkat禮盒啦，12月係日本kitkat官網訂翻黎送比男朋友，不過係聖誕節主題唔係新年，係咪講緊依樣?

當時係度買，速遞用左一日時間送到集運倉

答完樓主唔理我

施恩莫望報

唔洗要佢講多謝啊，話比我聽係咪要依樣都好啊，好似讀故事無下文咁好唔舒服